# OTUS Spring Course 2019-02

Все задачи буду решаться на конкретных ветках, аналогично и сама постановка задачи будет располагаться 
на конкретной ветке.

### Задача 1
В ресурсах хранятся вопросы и различные ответы к ним в виде CSV файла (5 вопрсов). Программа должна спросить 
у пользователя фамилию и имя, спросить 5 вопросов из CSV-файла и вывести результат тестирования.

Все сервисы в программе должны решать строго определённую задачу. Зависимости должны быть настроены в IoC контейнере.

Опционально: сервисы, по возможности, покрыть тестами.